你唔係得自己一個

6月9號同12號我都有出 我老母就屌尻我咩參與暴動 比美軍煽動 又話咩犯咗法比班叉佬拉抵撚死
我不斷解釋成件事係點發生 佢自知理虧就話佢身邊啲人都係咁講 仲話咩去咗就會第時冇人請
我真係多撚謝哂佢身邊啲藍屍屍奶佢寧願信佢哋YouTube嗰啲垃圾歌頌中共嘅片仲有cctvb 都唔信自己嗰囡

我老母係咁都算啦 佢比人洗腦洗咗幾十年 我依家做嘅嘢就係send多啲長輩圖感化佢
屌我條仔都一擔擔 完全就係淨係識匿埋喺屋企打機嘅死港豬廢青
叫佢同我哋一齊遊行 佢就話屋企人唔比呀 一聽到遊行就話好危險呀叫我唔好去 佢老豆老母都係藍絲 又係同佢講埋咩呢一切都係啲美國人煽動 啲人收咗錢 佢又真係信信哋 大佬呀你咁大個人有冇判斷能力㗎
啱啱佢突然打嚟問我前日咩事 做咩啲黑警會開槍打人 最恐怖嘅係佢問我乜嘢係催淚彈呀 唔怪得我前日同佢講我俾幾粒催淚彈擊中 成身好似俾火燒咁樣 佢好似唔知我講乜咁啦
仲有啊橡膠子彈都有殺傷力㗎
唔緊要！你唔明件事係點 我慢慢解釋比你聽
因為我覺得你仲有得救呀 我同佢解釋咗幾個鐘 佢一句 算啦都唔關我事 就收咗我皮

利申：以上事件都係夢入面發生 相信好多人發夢都有發生過類似埸景

最後我想講
香港人！星期日加油！要威比啲撚樣睇
屋企人唔支持你 朋友唔支持你
但仲有千千萬萬嗰人支持你
唔好再因為啲咩冇人陪而唔出啦 出得嚟嘅都係自己人 到你覺得後悔嗰陣已經嚟唔切